［高登］蕭生: 中國糧食穀物 供應係無問題

多謝燒山
正確運用技能

聽日去買100罐豆豉鯪魚, 200罐午餐肉
呢世仔有無閪屌, 靠晒佢

屌，唔怪之得尋日睇有線講大陸各省搶大米啦

早知今日買多包米 屌

要搶嘢食

燒山好野

做啱咗

惠康已經限買1包米

手持午餐肉。。。。的時代來臨了

配給糧食正式開始